剛入Leica Q P

各位師兄，可否Share一下你地部Q點set?
我部QP 室內影出來好似有D under 同灰。（未試過室外）
請問點set 先會鮮艷啲?
可否share一下你們的setting?

同埋是否Q系列沒有film mode?

我部M有得set艷麗film mode...

一萬個唔該多謝🙇🏻🙇🏻🙇🏻

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

幾錢入手？

打開電池蓋，入筒film 入去就會有film mode

26600

🤡

影DNG la.....

十個有九個半用leica 既都唔識執相 或者 影相

掛心口

等我試下正經啲答你啦:

首先，"室內"嘅光源有好多種，有人做光，有自然光。有少少under可能係因為colour balance唔啱，或者太多人做光。M240嘅"vivid film setting"只係影.jpg有用，原DNG係無影響。你有無影DNG? 有無用Lightroom/Capture One去將作品分類，set profile? 有無試過將相片响一個cal好顏色嘅mon睇過?

相機測光會因為wb setting 而有改變？

相機測光會因為人造光同自然光而有改變？

相機測光原理係咁既咩？

Q
玩具機有咩好討論

Thank you Ching, 有用DNG + JPG, 因為我無乜時間執相同老婆，影完立即睇, 又嘈D相唔靚😑

連影張相都under，已經唔關部機事

咁似乎關個老婆事
換過個就得

咁我諗你要改變一下心態。你𠵱家就係同老婆講，話買一把靚嘅廚刀整啲好嘢佢食，但係因為"無時間"，只係用嚟切幾片五餐肉煮個丁麵。

如果執相同執老婆你兼顧唔到
我唔介意幫你執下你老婆

換過個人影都得

俾啲意見小弟

幾靚喎啲色水
不過俾我揀就唔用Q 直上M
一係就富士，性能贏太多

M10 P嚟

咁就正啦

Q唔上唔落 M就真係享受慢攝

m 8 值唔值得入坑？ 定應該買m9/10?

買數碼M就直上M10

係咪手機相黎？